義士仲未放 雨傘話你知會抽後算脹

777 只係想平息

不釋放義士 抗爭將會永續